大家最鐘意邊一對球壇gay情？

泰利 林伯特

C朗 卡卡

美斯 agger路

2R

一定係謝拉特同沙比阿朗素

得依張 頂住檔先

美斯同樓主

你#0果張先係美斯同agger路

祖赫特同奇雲道爾

Alex butter 同 p.mexes

萊斯和葛斯....